上証穿咗新年大爆發個底

又話零感染無錢拓啦

2500至係鐡底, 好堅,必不能破

準備直落地獄

算硬了 你睇下歐美d圖先講啦